（罷買）愚民楽 x 百老匯

既然咁愛人仔
就唔好起香港出現啦